### Area y perimetro de un triangulo rectangulo

Diseñar el algoritmo (ordinograma y pseudocódigo) correspondiente a un
programa que calcule el área y el perímetro de un triángulo rectángulo dada la base y
la altura.

> P = a + b + c

> A = (b * h) / 2
